仆你個街警犬指揮交通仲撚塞過無

屌你老母尋日都無事
今日放兩隻落黎塞到仆街

琴日先差啲撞到人

手足落場指揮仲專業過啲交通狗

行過想幫手
法國連交通例都唔熟
決定企開啲

真係痴撚線

中港牌就有無交通燈都危險㗎啦